# ProjectShop

## Итоговая аттестация

Реализовать веб-магазин. Что будет "продавать" данный магазин - на свое усмотрение.   

### Стек:
- Java
- PostgreSQL
- Hibernate
- Spring

### Обязательно:
- Использование Spring
- Взаимодействие с базой данных  

#### Что бы получить оценку 3 / Удовлетворительно / 0.5 - 0.75, нужно:  
- CRUD(Create,Read,Update,Delete),т.е.в Вашем приложение можно добавить какой-то новый товар, просмотреть все товары или какой-то конкретный, изменить конкретный товар или удалить 

#### Что бы получить оценку 4 / Хорошо / 0.75 - 0.9, нужно:
- CRUD(Create,Read,Update,Delete)
- Авторизация 
- Покупать товар, может только авторизованный юзер.
- Как минимум 1 тест;

#### Что бы получить оценку 5 / Отлично / 0.9 - 1, нужно:
- CRUD(Create,Read,Update,Delete)
- Авторизация
- Покупать товар, может только авторизованный юзер.
- Как минимум 1 тест;
- Роли-Админ(может добавлять,редактировать и удалять товары,смотреть список всех пользователей,назначать роли),Пользователь(может смотреть товары,добавлять товары в корзину, покупать)

##### *Дополнительное,необязательное,требование: 
* реализовать хотя бы один простой фильтр. Т.е. пример - вывести все товары ниже 1000 рублей.

##### *Дополнительное,необязательное,требование:
* реализовать приложение на SpringBoot.

К front-части приложения нет требований.Достаточно минимальной реализации,для показа работоспособности приложения.  
Реализовать front-часть можно на Freemarker или Thymeleaf.  
